個天係咁閃 有無人知咩事

喺藍田望岀去係咁閃 有啲似閃電 但好密

行雷

東方閃電

天滅中共？

劈死班popo

閃電槍

皇天擊殺

我呢邊都係 閃左勁耐

啱啱見到天氣之子

有無物理撚解釋下

喺屯門 閃左一陣就落雨 啲雷又大大聲

警察試緊新型武器

D閃電搵緊林奠

搵咁耐都搵唔到

荃灣都係

背後有一個好勁既大佬

儲緊能量準備劈撚死啲警犬

皇天擊殺何君堯

大台準備做嘢又話你知咩

人神共憤

唔似閃電 係打橫咁閃

THOR